大家已經忘記咗721？

721咁撚大嘅日子竟然冇野慶祝 成日都話要對準春袋 721咪係囉政苦到而家都重未解釋到 明明個袋放左係你眼前 你都無動於衷 夠竟你哋抖完未？

點解呢個月唔係21號搞呢？好出奇喎

p牌推唔郁

p牌推唔郁#2

下？

[1.19 維園見] [求行動] 今個月廿一號 元朗站將於兩點關閉

冇忘記過
721 直情係香港警方配合黑社會行動而停止運作
香港進入真空狀態

[119見]用一首歌時間喚醒大家嘅初衷

慶乜撚祝

b

721 你唔搞活動，佢都唔信，肯定又停半日

p

推